[靈異?］訓覺扎醒聞到超濃香味 再有畫面

原本訓緊覺發緊其他夢
冇啦啦扎醒左 一定係醒左 因為我原本個夢斷左
但原諒我真係對原本嘅夢一啲都冇印象
醒左就咪緊眼一條線 我間房好似超光
但一啲都唔覺得殘眼
應該係我間房 好似平時咁 有條橫梁
咪眼同時聞到超濃一陣味 超濃 花？ 香水？
唔識形容 係香味但濃到好似直接打開香水樽聞

唔係我張被/枕頭味
聞到10-15秒到 就冇左陣味
驚驚地 合埋左眼 腦入面即刻有畫面
好多人圍住一個女人？ 個女人訓低左
地下好似有血流岀黎
其實我只係望左一眼 唔肯定係女人/男人
但我感覺係女人

個地方似坑口地鐵站/藍色/淺藍色地鐵站上層
/樓底高 地板/牆似地鐵站上層

我只係望左一眼個女人 而Focus左去隔離一個男人 帶眼鏡 口罩 我望實佢塊面 但佢帶住口罩
軍裝頭/平頭？佢唔係圍住個女人
佢係人群側邊企左陣 向我依個方向望
但好似唔係望緊我
佢望左陣我個方向再轉右行到畫面邊緣
長袖黑/深藍裇衫 應該黑西褲 黑皮鞋 唔高
有其他人陪同 全男 都係裇衫 唔記得咩色
有一個好似企隔離安慰佢？唔肯定
去到依到醒哂
望手機4:56 天未光

發完個夢冇咩不安
但諗諗下 聞到咁濃嘅味好似唔對路
開備忘錄記低
一邊打 一邊慢慢唔記得個男咩樣
但對個畫面好深刻

原諒我1999
醒哂之後就即刻用手機備忘錄記低

依個應該冇人醒
但我唔想今晚收工先岀post
驚冇哂感覺同唔記得

得畫面 冇聲音

pish

依個鐘數係咪冇人？

不安

應該唔係報夢？
我驚係有(人？)想比訊息我

有冇人幫手解夢？
有睇過一兩個gay巴post
Gay巴入黎幫手解故？

近排我都發惡夢 都係關於呢啲嘢
夢到手足俾死神追
係地下道跑到去盡頭 個門鎖住咗
然後大家一齊回頭向著死神大叫
跟住我就醒咗
不過算啦 唔系個個都係預言家
當發惡夢算

等返工時間/晏啲再推
依個鐘數可能冇人

又黎發夢安已不

將軍澳人表示不安

但我只惡夢咁簡單
我係聞到味。。。

會唔會你家姐噴香水

近排啲夢咁令人不安嘅

好難講 我阿爸曾經同我講過佢遇過
後來拜菩薩之後冇事
不過我個人對呢啲唔係咁迷信
唯有等夢巴解答

屋企得我同呀媽
分開房訓
個陣佢冇醒
同埋陣味係直頭近我鼻聞到

最近d夢好真實，好不安

大家壓力都大

我都冇遇過
最多一兩次鬼壓床

求幫手like post
求多人入幫手解夢

晏啲再推

屌你老母又嚟
開少啲on9 鬼神post 得唔得

留名先

如果普通發惡夢我都唔post
但聞到味。。
可能唔關最近香港事
但驚有(人？)想搵幫手
而我miss左。。

你老母放咗督屁呀 有味
疑神疑鬼 收檔啦

又黎。。。

唔想睇可以上一頁
只求解答

我發夢 林鄭係旺角站
笑住咁食屎 食得好撚滋味
係咪又要po 上黎阿

唔係同你割蓆，但可唔可以唔好再疑神疑鬼
發夢就係咁㗎啦，

開小啲呢啲post啦 手足‼️

呢排睇得多先發呢d夢 冇咩特別 ok？

push

咁個味點解釋？
間房光又點解釋？

答你老母 真係好撚煩
成班傻閪迷信撚
幾時開壇搞掂共產黨 唔好嘥大家時間

認唔認得隻香水味

閱

係咁簡單就好

氣味可以係靈體出現指標

『夢見花香撲鼻，花香一般都代表女性的香味，香味的出現，也代表引誘，讓人產生精神上的錯覺，在夢境裡出現，預示將要接近你了，所以你的桃花運可能就要來了。』

神秘台唔比講靈異野？ 你冇撚野下話？
躝啦

我就係嚟屌柒你班傻閪神秘撚

唔認得

。。我就快唔記得陣味

推下

挑花運咁好？但係個畫面咁恐怖？

pull

啱啱睇完應該係日有所思夜有所夢

報夢嘅嘢唔會唔記得

係就好 求心安
個畫面仍然記得 係唔記得味

tui

屌...
味既嘢我無頭緒

但你個畫面好撚似講緊琳琳
被安慰果個就佢後父

仆街成日起哂雞皮

聞到好濃香味，類似花香味是有女性靈魂在附近，有時行夜山，周圍無花咩都無，都有機會聞到，睇來ching 唔係發夢咁簡單。

唔關事掛。。

假設被圍係琳琳
圍既係狗
外圍既係佢後父
畫面上解得通...

頂 我就係驚。。
但我醒左之後冇不安
唔似係嚇我 唔明想點

如果真係琳琳
佢無必要嚇你
可能想話比你聽後父出賣佢

BTW我只係尻估無證據無理論支持
等高人出手

圍嘅應該係普通睇熱鬧 似街坊
但圍住男人係全狗

全男人I mean

日有所思 夜有所夢

即係有兩班人圍?
一班圍住有血出既人
另外外圍有人圍觀咁樣?

好老實講
我發春夢都真係覺得揸緊波
你係有料就爆出嚟 唔好下下發夢
真係發夢嘅你都唔好諗咁多
日有所思夜有所夢

拉

我唔知係有料定真係發夢
不過你有發過怪夢預知夢就唔會咁講

咁當我係日有所思 夜有所夢啦

一班圍住有血岀嘅人
一班男人圍住我望住嘅男人

推

發完夢記得清咁多野？
可能好多野你自己作左落去你都唔知
睇少啲連登故都有幫助

唔想咩都拉去琳琳。。

岩岩有巴講過 報夢唔會唔記得
或者係我自己作落去
自己想像依個畫面
所以我依家開始不推文

如果睇太多都有影響
見你名如果太大抑壓
抽離下比啲空間自己
加油！

屌你老母
出面啲post 喺咪話蓄洪池喺地鐵下面定附近

你發夢地方喺蓄洪池
啲味喺消毒藥水味

利伸 鳩估

樓主響呢個夢之前
有冇聞過呢種香味

多謝巴打關心

我都有發到關於手跳既夢，但內容唔記得

唔係消毒藥水 係濃香味
同埋我係地鐵上層 同岀面另一啲post應該完全唔關事

聞到個陣冇印象自己聞過

唔記得咪好 我都想發完唔記得

網上查到既答案
濃香撲鼻提醒你小心壞女人

另外場景其實真係比較似而家既日常...
無乜頭緒

如果無高人解釋既話
就當係精神太緊張吧

但如果你再發到同一個/類似既夢
就有必要深究吓

好 多謝巴打解答

藍色會唔會手九龍塘

係*

我推

又block一件

曾經某大學生
感覺唔似

樓主認唔認到

搵人去問米?

起番樓主你底唔覺你之前咁熱心幫人喎

第一感覺係坑口
或者唔係地鐵站？
藍色牆身

係 我現實中都唔係熱心幫人嘅人
只係好奇怪打上黎討論

問米好似係要識個個人 有特定對象？

Chloroform?

海馬效應

個畫面冇經歷過 冇似曾相識

定啲

自拉

哥羅芳聞落係幾似花香

2019了

以前失戀想自殺嗰時都會聞到
試下調整下心情 唔好抑壓住自己

屋企會有哥羅芳？

巴打依家好啲未？
我有放鬆下，多謝巴打關心

現實會唔會有可能係同死者死前有少少接觸

已經過咗幾年 乜事都冇
嗰陣時都係日日做運動釋壓
過咗一兩個禮拜就冇事
我自己就認為係因為壓力過大
先會聞到呢啲味

睇唔到個女人咩樣
或者係自己想像畫面

I mean 例如831有死人嘅日子你有冇出去 又咁啱同手足有接觸過下

巴打都堅強
咁快pick up到
下個更可愛

Btw有可能係啦

831冇係現場
最多之後夜晚經過上香

聞到香味係好事 但你之後發惡夢就唔知啦

希望啦

咁可能你較陰 咁啱又啱channel 可能想你幫手

唔知點幫
自拉

慢慢block on9 仔

由1點20開始睇 講花香味

係隻鬼要揾替身